我打

人？我打飛機tim呀

三萬蚊過夜呀！你條女係雞呀！

神以前都